幾耐冇寫過聖誕卡？

除咗俾手足外，對上一次寫已經係中六，而家見有人仲手寫真係好青春